[想煲大佢] 公共交通工具禁止通話超過15秒

DLLM，點解我次次上親巴士，總有一個半個八婆響度煲緊電話粥
呢D撚屌八婆唔只係50路以上既師奶，2x到30路既都大有人在
呢班臭閪一定唔知講野可以放到幾多病毒出黎，仲要一放就半個鐘以上
真係成車多撚謝你
坐你周圍一方面俾你上車嘈撚到落車，一方面擔心你係咪無症狀感染者
非常時期個人就自律少少，落車搵個無人既位你咪煲撚飽佢
你地有無咁撚寂寞要搵人慰藉，連巴士果程車都唔撚放過呀
落車先煲啦屌你地老母！！